[馬愉生出嚟呀！] 深水埗碧匯選區馬愉生大炒民主黨幾多票？

1.民主黨 鄒穎恒
1,462票 54%
2.經民聯 黃永威
1,150票 42%
3.普羅政治學苑 馬愉生
120票 4%

談到和民主派撞區，馬愉生自言，「又想話我收共產黨錢？有就真係話我聽呀！」他解釋，參選「碧匯」是因為該區屬於新區，選民人口基數較少。「攞800到1,000票就贏。」根據選舉事務處的官方資料，「碧匯」的選民數字為3,495人，屬深水埗25個選區中最少。

對於黃毓民「派人鎅票」的說法，馬愉生斷然否認，稱認識對方多年，「佢敢做敢認，如果真係派我嚟，就直接支持我啦！」但他透露，已通知黃毓民有關參選一事，對方回覆稱，「好，去，無問題。」此外，馬愉生亦開門見山，指真正落區的時間為今年9月，「我話要落區，其實講咗一年，絕對唔存在鎅票，你估十個提名易嫁？」

笑死

黃毓民 毓民踩場 191125 ep1144
主持 梁錦祥
嘉賓 黃傑朗（候任區議員--深水埗富昌）李傲然（候任區議員--大角嘴北）

冇佢嘅

不要丟人現眼

攞800到1,000票就贏。

得票最低的當選者：陳嘉朗、劉舜婷
各得1003票

E01 尖沙咀西
投票率 58%
1.梁幸輝 獨立建制派 124
2.簡浩名 35
3.潘景和 民建聯 788
4.馮檢基@ 無政黨民主派 154
5.陳嘉朗 民主派區選聯盟 1003（當選）（47.67%）

T09 南丫及蒲台
投票率 74%
1.劉舜婷 民建聯 1,003（當選）（51%）
2.崔靖青 民主動力 972（49%）

原來黃傑朗係myradio技術人員

屌 毓民底出

毓民 1
新民黨 0

熱血公民 (2)
社民連 (2)
人民力量 (1)

好耐冇睇何志光
佢真係癡撚咗線

馬愉生連界票都界唔撚掂

藍屍最愛

按金都攞唔返

如果何志光無叛變 一定係碌撚頭馬

5%或以上有效選票的候選人，才符合資格申請資助

按金就$3000姐
但資助一票$15

$1800咁就冇咗了

原來有人睇

馬愉生自言，「又想話我收共產黨錢？有就真係話我聽呀！」

笑你白痴姐
開頭咁多白區唔揀,係要同人撞區

Push

2011年香港區議會選舉
R12 翠田
1.黃澤標 1,723（59.91%） 公民力量
2.馬愉生 1,153（40.09%） 人民力量

投票率 2,876（32.22%）

民主黨果個响新公屋果邊輸左， 居屋又未入伙冇乜選民， 如果碧匯選區淨係得公屋冇左碧海藍天， 就真係差d俾佢界得成

第一代靈童：勞永樂、陶君行
第二代靈童：季詩傑
第三代靈童：任亮憲
第四代靈童：劉嘉鴻、陳志全
第五代靈童：黃洋達、鄭松泰
第六代靈童：黃台仰、梁天琦
第七代靈童：仇思達、陳浩天

一路走來 始終唔得

大灣驅幾時又轉返軚架年頭又話支持23條逃犯條例嘅 而家又扮返黃

呢幾日選舉又打晒飛機咁 明明佢上屆走去投民建聯黃容根 叫人投對家都唔好投白票

海盈邨
幸福區佢交棒 都係險勝60票 靠幸俊苑拉一拉

勞永樂08農曆年左右已經爆尖沙咀社民連會址黑底而反咗面，唔當係靈童
劉嗡、慢咇不嬲蕭派，唔當係靈童
松泰好似做過myradio一個節目咁多，一定去唔到靈童程度，當然“沒有黃毓民，我們甚麼都不是”係佢爆出嚟嘅金句
第六七代更加唔洗點講，本身係自己起咗朵，毓民先提吓個名

個下應該係扮焦土，講真大灣驅其實專長係consolidate資料，等圈外人易入口

F1201 西九龍調解中心
鄒：953
黃：567
馬：62

F1202 海盈邨平台乒乓球場
鄒：509
黃：583
馬：58

F12總投票人數
鄒：1462
黃：1150
馬：120

黃毓民

在當前這個政治大氣候，以長毛這樣重量級的泛民大老，去狙擊民建聯主席李慧琼的區議會議席一樣失敗，就是不知進退所致。如果社民連支持一位年輕人參選，則更有取勝機會。長毛今次吃人血饅頭失敗，令到民建聯主席保住議席，不就是被好名、貪功所累嗎？深水埗富昌選區梁美芬「頭馬」現任區議員梁文廣，泛民不敢攖其鋒，本來會自動當選，孰料竟遭一位大學剛畢業的年輕人黃𠎀朗挑戰成功，因而失去議席。（這位年輕朋友中學時代已在毓辦當義工）。

今天在台前的政客，特別是一些老屎忽，戀棧權位，不知進退，到最後丟架收場，馮檢基、黃成智就是最好的例子，二人今屆仍然繼續競逐區議會議席，結果輸給不見經傳的後輩，而且輸得很難看，得票極低，真是慘不忍睹！

政治是權力遊戲，勢傾則絕，利窮則散；只問立場，不問是非，盡見人性醜惡一面！

人哋超區投鼎鼎
慘啦下屆冇得支持添

香港人唔善忘
一日熱狗,一世熱狗,
下世投胎先再好出黎選

人地去進出口接黃定光棒 選都唔洗選

可能要呢 到時可以轉入去投

馬愉生塊面點解咁包

海盈邨啲新移民直頭係講鄉下話，聽都聽唔明，今次真係要多謝碧海藍天

下年又改劃㗎啦

新屋邨呢度同洪福一樣險勝
水泉澳深黃區包圍 billup強勢空降蛇齋餅糭下都要險勝

啟德安達臣欣田呢啲淪陷晒

係啊，仲要碧匯個匯璽好鬼多大陸人買，呢區真係要等啲小朋友長大🤦‍♂️🤦‍♂️

黃毓民 毓民踩場 191104 ep1138 p3 of 5 話馬愉生去碧匯𠝹票嘅人正白痴

加埋都唔夠800 那來的自信